我想自首

我冇用 我請唔到假去支援大家
要做社畜 一見到消息都好內疚

唔準叫自己做畜
除左警犬
香港其他業界都唔可以叫做畜

12點放工趕去唔知仲趕唔趕得切

明天出唔出到？

會啊 69 612都有出今日咁重要反而出唔到

我人唔係香港直頭出都冇得出
但唔代表你做唔到野 幫手話俾身邊嘅人聽現場情況點(例如廁所係邊度)
send更多長輩圖 幫手做文宣等等
你可以做嘅事仲有好多

宜家出仲黎得切